(冇圖)不能只有我看到呢啲女！

想知呢啲女想點，不能好好穿衣服嗎？
係咪覺得自己好正好靚？
樣衰玩呢啲style真係不了

正
好q核突囉

個嘴好似永遠合唔埋咁

一係俾人打腫眼，一係俾人打爆咀
仲要係同一邊，應該右勾拳

單眼好似單到抽筋咁
單得咁辛苦不如唔好單。

睇完瞓覺發惡夢都似

點解條仔屌得落

樣嘅問題

夜麻麻嘔撚咗thx

無事啊嘛師傅

祝你今晚有覺好訓

其實幾有style 我自己接受到

樓主食開屎

算啦 起碼唔係整容雞唔係美極
天生樣衰都唔係佢控制到嘅